中大討論區第十回之廢青 / intern / grad job

慘

廢青一號

橙

Quit 左Ust 準備入cu

好想讀暑sem日文course但驚比人屈grade

唉

咁睇唔開啊

師姐
港鐵要咗我啦

咪係 深大都好入

吾系甘牙🙈

summer?
都話女有著數

吾 系 甘 牙

恭喜
頹廢煙腸 8400

想讀就reg

仲有免費MTR 搭

其實intern對Grad job影響大唔大

做咩牙
中文吾好 入中大有咩問題

廠飯又平 又準時收工

禾幼閪咼 甘岩牙

禾要入中大物里精賢

唔知喎Ching

中大難食定佢難食

?

CV 靚仔就唔需要intern

認真暑sem靚grade
學得仲有效率

廠飯污糟d 相比起cc can
有時跟同事出街食算

成日mentally 將你兩個pair up 咗

點為止靚仔

得間代理商intern offer真係想死

你係呀希呀個段錄音真係好好笑
不過個男仔好好 竟然無收綫

你又係engine 仔？

quit係咪要搵系主任簽名先

咁你都知我係engine仔

你好似係post講過engine嘢

哩度全部都係 engine 仔啦

改名cu engine討論區啦

依度有冇會計狗？

揾我有事？

大,一定要有一份
大一定好過細
一定會問你做過咩

中大難食D 火炭既話

錦上路聽講係最難食
九龍灣最正,仲有自助餐食

？

咦？！你又叫王家樂呀？

但係d人又講到emsd同mtr好差咁

EMSD係真係垃圾
MTR就好睇你跟邊個做D咩
我果陣都跟OK多野(同其他同期INTERN比)
又要對VENDOR 又要對STAFF
又要跟大老細執頭執尾(嚴格黎講我有3個老細,一個officer,同我坐直接比野我做,一個名義上跟佢既manager仲有一個senior man成日搵我幫佢執頭執尾 )

我老細又好人,又會教我野同解釋比我聽點解要咁做,呢d情況就要點點點咁 所以都叫學到ok多野

好想要自助餐
Btw 其實想返綿上路
一個站就到

我個份要我5月9番到8月31 而番5月9係因為5月8考完試 總覺得有浸伏味

做咁耐好辛苦 做2個月咪算

Oh oh, oh oh
I want an offer, Offer-er
Oh oh, oh oh
I want an offer, Offer-er

佢好似好唔夠人咁 但係又淨係請一個煙腸

幾大都返煙腸阿

大波番INTERN有無著數?

梗係有啦 搵工都係鬥吹架姐
講下自己做既野點幫到dept/背後有咩宏觀目的

offtopic 我咪係唔返煙腸然後搵到隻狗咁lmao

I MEAN你咁大對肥仔波番INTERN 會唔會俾老細叫入房

不能同意更多
靚Cv+英文+GPA = Offer

GPA搵工是冇L用

都有架
CLP 唔過三 連apt test 都唔比
過三就夠

好彩我無豬PA啫

過三無apt test no interview

GPA再高面試就現形

大波返完intern直頭唔洗do

我係唔係應該去轉泰國

我無揾intern係咪廢人

有搵但係搵唔到先係最廢

女都係睇人
木星呢D賓妹我就寧願請番仔

我如果揾應該都揾唔到

唔好講到我地好似好熟見過面咁

星期四有final今晚仲去唱通k
我究竟可以有幾頹廢

ez la

究竟呢科會唔會好似氣象咁

點同 可以入去先溫

唔會輸比你

一齊滿分ok?

一齊不了
你會滿分咩

int fullmark := marks[me];

咁我應該 >fullmark

omg

ok
let horse come
me power powerful

醫學院學渣留名

我淨係贏到夏終炸
都係學渣 唔好誤會

醫學院

PS 唔好用蝗字好無

但條友其實好似係n賤仔

咁應該用乜

垃圾

ok
me is 垃圾

垃圾太空泛 不如用弱智

me is 弱智

BOC Life Summer Internship係咪sell 保險

脷伸GPA低過弱智 我應該係腦死

Ching d 中文詞彙真係豐富

腦死慘啲定無腦慘啲

要問返呀走堂巴

3201

原來巴打改左名

你依家先知

好似木星巴廿四小時mon住人咩

木星其實係絲定巴

Why not 保呼

巴

女扮男？

真巴
唔信問美沙

美沙係女
你係男

有范婦人、劏房同中聯辦既人

暑假如果唔玩ocamp 唔做intern 可以有咩做

廢青

take course

想溫書先黎作病
天都唔想我溫

有2602

幾時sem議員

10號完牙

做廢青有咩問題

Ba撚求遠最早完
Engine 仔就最遲

10號先考2100

same

溝女
同女女瘋狂扑野

我八號 唔算好遲

開緊wfc mode

去旅行 番pt 學新技能 溝女/仔

成世做魔法師啦

法國清成日針對我

美沙哥哥唔可以唔care我

講緊我考個啲final

有神快拜

拜完拎A

木星暑假除左啪啪啪之外仲有咩做

飲high tea

547.8

3201 make me die

Apple再曝新專利 Wi-Fi無線充電技術研製成功

美沙巴打解釋下

清點解要針對我
我地現實是咪識的

美沙上至天文下至地理都唔會難到佢
全世界啲女都被佢溝曬

你兩個夾埋㗎喎

木星巴條仔好慘

認真問

原理係點

都係induction

訓先
聽日求木星巴上身

吓
我上身你會C range 喎

巴打玩開早訓？

聽日九半又病病地

真係訓

你永遠唔會成功.jpg

係咪乖仔都瞓開？

新會然留名
有冇讀business既人呀 諗緊trans 唔trans pac好 求意見

快早日康復

你讀pac第時想做咩 真係做返account?

都係咖啦 而家ibba唔知第時可以做咩

Helllloooo

點解
我會
忽然
好想喊
.

姐え

你本身咩科架

姐係me

好大壓力 身邊嘅都係天才咁

嘩好感動
早晨 上路了

仲好大雨tim

屌 冇帶遮

中環好大乳

入big4做奴隸咩?
雖然讀完PAC出黎做ibank都得
其實讀business真係睇你自己點develop, 唔好比你科major限死

多謝木星巴上身

美沙學霸

你仲唔C range

PS 咪撚用蝗字

好大掙扎

Tran major 出左announcement啦
好驚

Tran咩

加油

data structures求凌風巴打上身

其實ibba同pac出路分別唔大，pac穩工又唔會特別着數左

做會計其駛咩讀會計..入到去都係慢慢考架啦..

六月一放grade 好緊張

考完等F 人生已完

Ching 唔通同美沙係同學

一齊拜

好淆啊

sam

nursing

謝謝

細o mate 成功去咗nursing
Ching add oil

engine tran nursing ？
女？

晨人類二 報到

神人類Mk-II

我以為人類學全部都係新亞人

少年你太年輕了

食飽飯想訓

Ching 睇你個名就知你係真男人

你果屆
得幾個由engine tran 去nursing wo
係咪shaw 果個

我冇溫書拎b range 都上？

唔温都b

雖然我midterm頹到cheat sheet都廢時寫

midterm錯撚哂

Written Mid term 拎得1x %

program mid term 2x名拉唔拉得到份垃圾written

Yea

事實係

唔係喎

話說有冇人今朝收到封mass mail 揾sponsor

有人仲覆佢話never mind

用mass mail對話

笑到gap gap 聲
覆佢條友仲要用大陸email

1155084633

蝗email
不了

發自乜乜郵件大師

講到bba會有工開咁

Nursing 算係厭惡性工作 抵佢地fg 有三皮一個月

Btw 有興趣不如留個tg傾個計

唔Trans:
1. 考公務員
2. 做老師
3. 讀完bachelor 去讀nursing master 兩年照樣做註冊護士，我同學就係engine完去讀nursing master

Trans:
1. 就算你入到Nursing, 唔係最高分果班其實都係搵兩萬鬆，同埋Gpa 好似要過3定咩先有得註冊 (唔係好記得）
2. Bba 都唔係個個搵三萬，好睇科，小心啲揀

最緊要揀完唔好後悔

錢有成世時間搵
大學就得個四年
除非屋企等錢使
最好自己慢慢諗

想眾籌?

好撚on9

係

班nds

不要再說

唔明點解可以全中大都收到
其他人應佢又全世界收到

因為佢覆係
oalc-cumt@listserv.cuhk.edu.hk

係學生既list

北七 不要再回了沒 智障嗎

頂， 親

史迪仔?
我覺得文科好難唔乞但乞唔乞就點睇你點睇
同埋你估NURSING咁好做同讀咩
做又辛苦到仆街,企係腳都斷,又大壓力
讀就食LECTURE食撚死

個email 又發功啦

見到

班大陸學生想點
unsubscribe 又怕冇左啲重要公布

驚西咩 其實係d staff太廢唔想做野
屌cu d staff真係廢到一個點

個mass mail做乜鳩

頂 識本人
依丫one一齊玩過ocamp
不過佢唔自爆真係唔知

Ching 英教 定 WS jj

唔答 驚自爆
唔好以為我唔知英教得返兩個男仔

我個個year
屌 再講真係爆到9彩

: 講英文好聽既男人好charm

但女人講英文太著重口音好八婆

睇唔明

靚仔: 好charm
毒撚: 扮哂野 死基佬

有靚仔咩...英教wor
你確定？

靚仔玩哂啦
利申柒頭毒撚

冇架冇架放心啦
數教靚仔多d好似係

美沙最靚仔

嗚哇 單身狗又被虐待

無圖你話你係乜乜乜都得啦

女黎

毒到搵二次元女女做user名
咁樣會係靚仔你們是咪搞錯了什麼

頂

雖然寫到明係女
但佢都有幾分似仔

現實中的美沙是最䚍仔

呢啲說話留返比自己條仔好啦

日日同佢講

唔該你地
中大真係好warm

中大又真係幾warm

有咩問題？

連自己個系叫乜都唔知
係Department of Government and Public Administration
個public去左邊

Shirobako真係好好睇

當連event都打錯做even既時候，就知佢無proofread啦

考完煲多次

唔知咩嚟
表示睇開柯南
前日買咗第90期

有無機會出劇場版/第二季

我出場太少啦

有喵森就夠

我真係唔岩讀ee

iktf

唔好咁啦小朋友
有咩心事 就係到講啦

真心
三字頭都幾多野揀
應該有有樣岩你
四字頭就...

三字頭C+
四字頭mid term 過mean 無final...

係囉講出嚟啦

巴打tran左EE?

佢係味講緊mae

個科三字頭低mid term一個SD

定cook巴打tran左mae

我覺得MAE係工學院最好搵個科
trans過嚟無壞

今年不了

好憎自己做野兩頭唔到岸

有人燃燒gpa 去玩去識人上莊佢地好enjoy 因為佢地豁出去

有人好enjoy 讀書 做到學霸

自己就無咩點玩

成績又差

同意

好搵條毛 搵成幾十份工先得間細supplier offer
利申唔過三

SE BME 唔過三情況應該會更worse
mae 唔過三都搵工d 細公司做下

未必限死做engine既

Ching 你同自爆無分別

俾個5我

天真既我曾經以為mae 真係學ironman 類似既野

+1

咁cu又難入contractor consultant client， 應該都幾多人做supplier

我以為砌機械人
諗住入咗大學砌多啦A夢

有夢想係好事

真係好鍾意多啦A夢
去到今時今日都仲會買飛去戲院睇

意外見返yr1打聯繽LoL
柒到喊

星期五

但你成世都搵唔到飽飯食

冇興趣唔係咁易捱

屌你
我major course 3字頭 D呀
係D呀
港女都冇D呀

I know this feel

你都完咗sem啦

星期五係約在職朋友食飯既時間

quit 宿真係好多野搬

木星你點會拎D 呀

利申：幾條C

屌好驚
不要再說了

就present 好撚驚
但prof唔蒲頭

7f style

SE好難唔過3
定係你講INTERN?
INTERN駛撚GPA咩 砌靚個CV求撚其都R到入大公司做啦

識人唔過

咩人識咩人

我過

ENGG2420, CHEM 1070 ,MAEG 3040, MAEG 3010
以上均C

唔知點解拉均都係過三

唔識做木星ad

好啦 對唔住 我打得差

你Hon g是咪唔過三

你明明做完adc s喎

假假地都S4 plat

對唔住 銀牌仔配唔係你

咪又係毒撚一個

唔知哦 4字頭A左 Fyp 都A 拉番dd

大家咁話啦

讀咗咁耐 一個A 都無

唔是話2601 A jor

FYP mo A ar

A-

你fyp跟邊個

東豔bb
仲有tutor carry

好後悔之前冇好好讀書

2601都唔計hon?

美沙點睇fyp ，跟pk pun
條友d廣東話1999
Btw佢好似523

佢好人黎

Mae跟劉雲輝點睇
唔驚chur 只想好grade

3201 Mid Term 過mean 交晒hw
但final 仆左街
應該唔會食C range

你是咪玩能源？
佢全部都能源fyp

唔計呀

3010 mid term 過一個sd
Final 含撚都B

最少都B 真心

今年3201 出到好似通識咁
D mc 問你邊隻amp 好處係乜似係背書野

無背書 抄唔齊cheat sheet

有MC

y2就諗FYP
so chur

係 好低能

想問下睇下有咩prof 正 又學到野

不敢想像

揀左field先有得討論
冇理由做嘅野自己冇興趣

雞黎嫁

有冇人打算去英國做野

想去imperial college 讀master

冇人冇物點去做
租樓又貴

D野又難食又無咩特別
英國不了
美國/澳洲好似唔差

新人報到

院系級？

Cs year2

我讀pg會自殺 好肯定

10號2100are you ready

又係n賤仔

你嘅gpa 都自殺...
屌你又笑柒我

真心 其實好大壓力

解決壓力大嘅方法
爛hon

其實你老豆老母係咪好識教
教到你兩個成績都咁好

溫到graph
美沙係咪ee
好耐之前有個cu engine post你好似係op

美沙2100reg 左cs班
入去屌打

木星崇英撚？
我鐘意美國多d
MIT Harvard Yale

以前係個邊讀

我淨係知而加屋企人同陌生人差唔多

yes 未開始溫

啲獎比maths dpt搶哂
笑死

發覺讀law d 人平時去玩 得閒飲下紅酒
個個好有錢

Cu Acm入面最勁個team全隊都non cs
好似係maths phys 人黎
人地solve過唔知幾百甚至千條
我地哩班傻仔邊夠人玩

佢地先係入去屌打 我呢啲小薯淨係做到三題

我聽過有人唔想比king教
所以reg左去其他班
不過老實講其實個programming exam係幾unfair嘅
我有個小同就係出去拎獎個幾個之一
Maths dept入黎屈機

隔離班
迷之英文
不了

好燥

咩事

做咩

吓 出世已經係咁

好多麻煩野突然湧埋黎要我處理，放工仲要大塞車，要特登轉三次車返屋企 返到屋企又有野煩，燥

辛苦了社畜

2100 midterm 唔過mean

高mean4分

好悶 又攰到唔想打機

瞓緊個靚覺應該會好啲
近排一唔開心就喊-> 瞓覺
感覺就好啲

打個飛機recharge 吓自己

玩dark soul包你精神哂

打完仲攰不了

好葡萄啊

咁算啦 早啲瞓啦

OK

得三條毒撚推post
全部偽毒消失曬

偽毒星期五晚好多聚會

鍾意係屋企多過番宿

無聊到一個點

天意MG?

近期買左兩盒鐵血HG未砌

巴打好眼力
應該都擺左10年

1/100黎

鍾意自由多d

基魔

無限正義fans

有莉古絲屌
有最強機渣
最強調整者
人生贏家

憎到唔住宿

咁開心有嘢砌
我都想有嘢砌

叫你男友砌你

Why

兩個字: 好污漕

同埋無privacy 好辛苦
Kitchen toilet 又要share
死港女接受唔到

木巴hehe?

523 算好啦
你叫四舊d人點算

住i house 囉

木巴想單身

不過環境真係好差

無乜野都少番去住

真正既毒撚梗係打緊機

仲要係單機

你講ihouse定宿？

I house

2100我地written mid term先沾10%
Final努力d都可以翻盤啦

523 d 廁格好似好污漕
上年sem 2 爆過手足口？

hall冇你地想像中咁恐怖嘅
我呢啲頹摺毒都生存到

講到一定有345住過

點都有12 住

seed

住緊ihouse 5 女層好乾淨喎 又靜 冇人阻你讀書

ihouse 12 番屋企好過啦

唔係頹毒摺嘅問題
Ching 閱讀理解有問題

係 中文拎2sorry

Engine 中英垃圾拎3

3都冇

真心？
中文2？

係
講緊卷二嘅話

美沙幾多分DSE 你究竟知唔知
竟然話佢中文2

我中文真係2
最少我心目中係

唔係靠聆聽綜合拉分我真係會二撚左

我隻lux bb專精6咗

7先好講啦

你俾我打吓丁得唔得啫

梳

我隻thresh都係5炸=.=

睇完聲之形

杜絕5p
你我有責

好羨慕男仔鍾意打機可以好投入咁打

你都得㗎

其實我最想係Ashe master 6...

冇咩機想打

你條仔打咩
跟佢囉

飛機

J

超易棄game

完sem 有咩好做
機又唔想打

樓上咪話打丁囉

番工

24/7打咩

唉個人真係好易攰
真係要搵啲時間做運動操fit啲

Me too

咁打機都唔會24/7啦

柒廢輕鬆一日瞓十個鐘

有工開

訓幾多起身都係攰
入左U除左PE堂基本上零運動

你冇工咩
btw 有工開

其實我都係
唔怕啦 你又唔肥

個人孱到你唔信

有呀
咁係咪都要讚吓人有工㗎嘛

同樣高度啲fd講緊70-80kilo
我60都冇

話說我reject 咗hasbro interview
你收到未

冇喎屌

咁唔好咩
我唔明

想肥少少呀
男人老狗咁撚瘦做乜鳩

hr_mgr@hasbro.com.hk
有冇send錯 我二月頭就send

吓
好囉

應該無

人地唔要我

你大把世界啦
唔驚喎
天大地大

我都冇得in

係咪見我老seafood defer唔請

比interview唔使offer嘅
乞緊offer就見都廢事
公平咩 玩哂啦

MTR 都in year 4 defer
條友都係Cuhk engine

唉都話我中文二

係咪sem 1要報定?
個陣唔知exchange去唔去得成

MTR 好似三月頭報

聽日報多兩份intern

個陣忙緊midterm

講多句
Hasbro 連個hr 都淨係識英文
串過馬撚

加油呀Ching

錯曬啦Ching
當時我花咗好多時間係intern application

算啦
對MTR興趣唔係好大
我intern主要一月個排搵

肯定係我cover letter啲英文太屎

我都無attach cover letter

wtf cv only?

Cover letter 純粹交3014份功課

Yes ar

...

但hasbro 我send 過幾次

咁你份cv真係好犀利

我覺得係
我都幾鍾意丁自己份cv

求成功例子

Internship requirements:

-Penultimate year or final year students (Design, Science, Engineering, -Business or Management concentrations are preferred)
-Ambitious with a desire to learn in both a creative and fast moving work space
-Open minded, have intellectual ability and knowledge of world affairs.
-With a driven, curious and open minded personality.
-Fluent in English. Any other Asian language skill is highly preferred.
邊樣唔得

係唔係cv太空冇野寫

cv太空?

full架屌
岩岩好一頁

佢都淨係睇related work experience

咩工嚟

intern都要experience 況且我又唔係冇

hasbro ar

一頁有D少

sorry大佬

屌你笑撚咗

講輩份
你先係大佬

收島風木星巴報左差唔多一百份intern

應該有

呢句真
瘦普著衫好7

做尖囉
中大又唔駛錢

溫3020
IC TRAINING D回憶返曬嚟

如何扮石像 每天堅拒悲傷

淨係改cover letter 都改到手殘

一收到offer我都即刻改cv 自己j

中文卷=垃圾

1頁係正常囉傻西 就算你好撚多(我想既話都可以寫2頁)
都應該要整個1page version出黎

木撚成日水鳩人
肥狗好波

所以我無attach cover letter

我寫咗頁半
同埋我講吓自己點啫
又無叫佢跟 唔駛起鋼

笑左

不過搵工其實都係睇past experience為主
做過一份ok既公司 唔洗多
Gpa正正常常
自問profile同最top既比絕對不值一提
今年都收到6-7間ibank interview
上年乜都無先難搵

未搵到既加油

thank you
block左見唔到漏左屌

ibank

羊神教我地搵工

我上年呢個時候都經歷過send cold email搵工
所以呢個世界有希望架

好多搵工高手
細佬要拜一拜

你final yr?

想去英國旅行

那有錢

其實ibank 入面會做d 咩

睇division
傳統業務做做ipo m&a
Sales and trading 就做證券買賣賺佣同spread
Equity research 就出大行報告俾客參考
仲有其他咁
不過intern involvement未必好多 始終無license 唔夠knowledge

下年先係
仲要博return offer呀呢個summer

錢係有嘅
不過...

如果我份intern 都俾return offer 我就好

有錢仲等咩

我表示

同樣60都無

有錢冇假
我人生最後個暑假呀

Ching rich

聽日考九半
我仲打緊機

grad左想外國做

好事嚟
我都想

dse個排咪又係日日打 ez la

我地兩個level
邊有得比

啲人呃鳩我過入u唔使讀書 而家就半年一個dse
利申唔過三

我成日覺得ez= ezreal

加油啦Ching

其實又冇咁誇張嘅
大學內容係多好多 但係好多時望一望知下就ok
明白啲基本application就冇問題 最少我地係咁
但係DSE要求理解活用 相對上比較深層次 (當然同AL仲係好有距離)

dse淺好多喎
我讀左兩年半物理 訓足咁多堂都仲有星 大學我走一個禮拜已經係追唔到

我地dpt垃圾

最後一個暑假 之後就要等到退休

寧願單打獨鬥

應該係師兄 我今年都無offer

我苦笑

繼續報 仲有公司出緊

靠你這好友

Silicon Valley
ee仔

一係open book一係番炒
唉

Jupas揀engine時嘅夢想

push

成班偽毒一到星期日晚就出哂去玩

睇緊csgo炸

仲有兩日
考埋2100就要做4個月廢青

求carry

我最底層架

番pt

3020!

以前有CSGO團

完

冇開始過

PCCW 上網有 PS 4 plan，每月三百…

你同木星冇開始過？
o趙完鬆？

木星係好女仔來，好似係

美沙係好女仔來，好似係

就係好女仔先拎黎做username以示支持

往往係final時先乜都勁有興趣
Major course仲要走q哂啲堂
就考連notes都未down
今鋪玩完了

已經好過唔想溫個啲人 即係我

識哂咪唔想溫

已經打左幾日機
今日仲有創意到開埋連登ac

美沙我唔想溫data structure
好想快d完sem

我唔想完sem

唔想完sem?

final year

oh

first year

好快到你

shocked 美沙final yr

唔係之前都唔去photo day

毒撚讀唔讀書都係咁

如何渡過暑假？

廢青 -1year

想問下advanced standing 3年既第一年
會當係major既year幾
見intern個啲話要year 2,3要得

你直入major咪當year 2
其實睇返你仲有幾多年畢業 倒轉數返就知

咁等我試下先

通常係prefinal-2
但都好睇你咩programe同你SO CALL可以EXEMPT到幾多
好小過2-3既
多數都係想要3或者唔想要1姐 ASSO入可以直接報啦除非講明係PRE-FINAL

我照講year 1
今年話自己year 2
都有多過一份intern
唔驚

我今年都係advanced standing入
學校當我year 2
計過哂真係做到三年grad
出去r intern記得講你係advanced standing所以會早畢業

【中大藏毒】兩青年校園作反 裸跑闖女生宿舍兼涉毒品被警帶走

大學生活豐富多彩，學生們可享受青春的校園氣息。今日（9日）凌晨，中文大學士林路陳震夏宿舍附近，驚現一名裸跑男子，他疑闖進3樓的女生宿舍，由校園保安員報警，該名裸跑男情緒不穩遭「五花大綁」送院檢查。警員於早上揭發懷藏毒案件，再帶走一名青年。據悉，兩名男子為中大學生。

好

四年後都係要聽

Jupas

陳宿有人啪野 ?

木星，美沙，啪啪啪

返中大狂被蚊咬

蠓咬人先勁，尤其係校巴站

btw, 木星你著到成個阿拉伯人咁咪唔怕被蚊咬

Engine ocamp

點樣可以做到定期有花生食

由大類收生開始

識玩一定玩cs ocamp

識玩一定係唔玩

多謝

唔玩+1

出手幫人搵intern

求助

做 IT

x2
有無ee/software engin工

cs

普通OOP同database / VB都仲handle到
要跟大project/development就不了

さすが夏終

兩星期後有interview

邊間？前兩日send嘅？

恭喜

Citibank

citibank

今日先星期二

聽日就星期三

後日星期四

A仔做唔做

agger

黑色全身 究竟可以捱到幾耐唔中暑

好久不見

聽日2100 glhf 利申拉低條curve墊底

等收皮

我成日係中大見到d樣疑似你既人

原來有新post 潛得太耐

有冇人今日u gym考試，唔知咩聲嘈到

聽日就考astron

早晨

做咩咁早起身 定係冇訓

你夜訓姐

美沙今日考data structure

cheat sheet都冇抄

屈

我無見到你喎
連我個樣都唔記得了

有source

連你都唔記得我個樣啦

自己個染樣都唔太記得

冷靜啲 照吓鏡

木星勁似北川景子 (整容後)，好似係

Ching 你放過我好無

主要係我唔太認得戴左眼鏡既木星

柒咗好多
我明
我真係明

撚已含

完了吧

如無意外

有無清得閒陪我食晏

放假喇

你得？
我唔係中大喎

恭喜ching

出緊中大

一齊食？

可以牙

我地去西九個邊

咁遠...
我係牛屎區

聽日仲有科書通

美沙姐做咩去西九

黃金

x2

書通throw左佢

返到歸
完sem larrrrrrrr

搵intern

做廢青啦

搵緊

Congrats ah Ching

下個POST改名做木星美沙討論區算啦

grad左入唔到黎
不了

呢到老鬼多過讀緊

屌你去歐洲食鬼妹

正恩Rich Rich

仲要去高消費瑞士

想食芝士

想食肥牛烏東

唔通我去食洋腸又話你知

Ching tg pm me
我地一齊去食

pm ed

收唔到喎Ching

咁點搵你？
TG, WhatsApp ？

就快睇完一本書
有啲唔捨得個故仔

點解去到咁偏嘅民宿
都聽到隔離房係香港人

尋找他鄉的故事

好靜

番緊pt 好無聊

點解仲返pt唔放假

放假冇得去旅行
唯有番pt

我係你就放暑假

暑假有咩做

比dpt呃左返中大

點呃

放假 休養生息

programme review

小佢 冇咩就業support

咩嚟

有offer仲唉乜野

咁人生除咗offer 仲有好多嘢㗎嘛

ok

譬如 女朋友

16號去cu exploration day

想揀乜major

物精

想搵個地方鳩噏下

勇士 支持你

有咩伏

真心嘅
本來我都想major phy

你唔係讀上去要預乞食囉

我唔諗住上phd

其實想做關於AI既野
不過又想學physics

OFFER人工好低

我陪你！

美沙姐今晚打唔打lol

你搞掂啲關係未

想申請信用卡 邊張好
如果有中大背景仲好 做個紀念

好似得恆生一間？

同中同打緊

應該係

開學就有booth係咁sell你架啦

點解唔major CS minor physics

呢度係咪好多廢青等開暑sem
我係

physics可以透過minor, sit堂, 甚至自修去學
但如果你心不在pure science，純為個學字衝入pure science，好易中伏

我入左science 先 如果真係中伏先轉

依家我John 得唔得

廢青人生由我創

條友似派膠多
之前見佢係UST 留過言
內容似緊UST

派膠派到入中討

*讀

暑sem都冇

我都無

一早quit左喇

你eng major yr 1有得讀下university phy先
有興趣咪take多啲 唔一定要major

乜都無

雙失

冇撚用，佢俾100k credit limit 我，明顯係亂來

暑假打二個月工，之後去旅行啦

bye

我計得返你月入幾多

aaaaaaaabbbbbbbaaaaaaaabababaaaa

學生果張credit 通常都係一萬credit
冇特定收入既話

好葡萄

100k

月光族揮手區

都唔用恒生

由普通卡變Platinum 遲d畢業 應該會有張中大Alumni 信用卡

大哥用邊間

外資大行

Citi ?

仲有其他

諗住番工就申請asia mile 果張

Have fun

我都係!!!

返咗十一個鐘好舒服

返???

毒撚send break冇pt

瞓

*sem

on 9 木星

Asia Mile 果張好似要月入過兩萬幾
學生時期申請唔到

之前見佢係大學站擺過檔
Anyway 要二萬咁貴 我fg未必有

快d 去d 網睇下

唔知改左制度未
上年我見到要月入兩萬幾

要整數兩萬

窮人真係唔好生存

Citi

自膠 睇唔到上面問過

SCB?

so many rich guys

味就係

你都係啦

冇100k credit

no credit card

又有人reply all email

煩唔煩呀

中大討論區咩

會唔會係假膠

羊肉B

想問下有冇人試過成功到double degree
我都double degree 但下年已經yr4
會唔會可以defer到

MIE 算唔算？

更正番

你係本身個programme係double degree

交通部好波
係車站立左塊牌叫遊客唔好搭校巴

遊客咪又係照搭

Engine any major 可以double degree with bba any major
What about this one?

但我唔係讀engine

有無係wys 黎緊要做fyp 既人係度
唔識人同我一組啊

yr1個陣我都有諗過拎埋bbq degree

ie?

垃圾ee

你招喚緊我？？？

留名跟進

有時同唔識嘅人part proj仲好

係喎
你下年定下下年做fyp

樓上位巴打
唔係派膠嘅
放低tg 等我揾吓你

下年呀 我同你同年架

好想快啲放gpa

車路士

既興奮又擔心既心情

6月頭

你唔係defer 咗咩

如果唔f既我應該準時grad

點解你intern 咗一年都可以準時畢業

placement係concurrent
下年繼續

正喎 可以一齊畢業

accepted offer
gpa睇唔睇都無所謂

你個組仲有位

毒到同個補習學生傾連登
傾HA 傾九龍灣強姦案

肥狗

我以為自己會搵到6,7月
點知5月就搵到

有補習學生
唔識教書

我屋企唔養我
要自力更生

sensei

女要生存易過仔

如果未來老公養我就好

香港做女真係好 結左婚就有人養 男人結婚要養多個 唔怪得之咁多女迫婚

做毒撚唔使養多個

agger啊ching

做IT狗？

認真，新一代大部分都係兩公婆都出去做野

唔認同結到婚就唔洗做

不過 女人快老 早d 結婚先可以影靚靚婚紗相

中大啲腦有無事

我都想知

溝仔就溝仔啦

最後個句
你果然係女人

中討啲人幾時變到咁惡

都算係既

供養二次元老婆抵玩好多
又唔使

個game setting 無得出軌咁渣ga

我都明滿足唔到你

成日都覺得好快變高齡產婦

木星原來喜歡出軌

人地木星巴好大食

美沙你點知佢大食

不要再說了.jpg
好羨慕Anastasia Steele

明曬

愈描愈黑

你地兩個

花生花生

單身狗表示好很羨慕

無grad job offer 表示好羨慕你

未畢業唔好講grad job
講番你同美沙既關係先

要做魔法師
不了

希望係新公司識到好女仔

我要好男仔

u have 美沙

10個都唔夠佢食